歐美主流樂壇集中討論區28

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Hyped for RIP & Sally Walker

快啲到聽日！！

Now That I Found You

Grimes - Pretty Dark {Demo}

I am here for Iggy

me2

食埋lgbt條水

Fire monks

屌個live真係好好笑

For the people who haven’t seen this

Apparently Lady Gaga is working with CD Projekt Red on their upcoming game: Cyberpunk 2077.

應該幾好睇

Normani ft. 6LACK: Waves

MØ - If It’s Over (feat. Charli XCX) (Friendship Diaries)

Fuck Iggy that scared me

Thai are monks

ITS IGGY NOT JIGGA

岩岩聽返Jonas Brothers啲舊歌
其實唔差

希望sweetener tour幫到佢紅d

Lauv & Troye Sivan - i'm so tired... (Stripped - Live in LA)

有被邀請去睇sweetener tour嘅fans話Normani個acting act “snapped as always”

*tour rehearsal*

Wtf

Shallow 4m views

400m

Carly Rae Jepsen - Now That I Found You

抖音植入式廣告

Gaga tattoo video outviewed

LSD - No New Friends

等緊Iggy

體諒下佢啦，就嚟冇錢拍mv㗎啦

bin ba li bomb bomb
ba li bomb

Sofia Reyes - R.I.P. (Feat Rita Ora & Anitta)

Sofia Reyes - R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta

“Needed Me” by Rihanna is now eligible for 7x PLATINUM in the United States for selling 7,000,000 copies in the country!

This makes it one of her best-selling singles to date.

Khalid - Free Spirit Movie (Teaser Trailer)

certified latino bop

bin ba li bom bom

stunning居然會係呢首跑出 好surprise

提提大家朝早8點做iHeart Radio Awards

Normani has now spent 1 consecutive year on the Hot 100.

好正正

R.I.P.
Recording Engineer Tainy
Co-Producer Tainy

benny blanco, Tainy, Selena Gomez, J Balvin - I Can't Get Enough

唔怪得有啲似

蛇后快些少放新歌

365 All The Time

currently at 949M, about to outview Bad Romance

唔知video幾時有

Mariah Carey f/ Stefflon Don - A No No (Remix)

今日

This a no no... original is enough for me

仲執緊個mv

OG >> MV > REMIX

Ready for it...?

1pm HKT. Y’all ain’t ready for this!

Nicki Minaj reveals that the US leg of her tour will be kicking off this summer.

When will international

Will you be here for it?

唔係12咩

Sofia Reyes - R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta)

iHeartRadio @iHeartRadio

Omg it’s @taylorswift13 at our iHeartAwards2019   ! 😍😍😍😍.

According to radio stations, “needy” will serve as the fourth single from Ariana Grande’s latest album, ‘thank u, next’.

We need bad idea / bloodline instead! Liar!!!!!!!

Her hair

BREAKING: Félicité Tomlinson, Louis Tomlinson's sister has sadly passed away at the age of 18 due to a heart attack.

Wait what?

Bebe Rexha - Last Hurrah (Behind The Scenes)

Katy 同Zedd 同台頒獎但又唔表演365

Cardi B has just won “Hip Hop Artist of the Year” at the iHeart Awards 2019.

段story好正

Louis be strong

Bad Idea

Chris Martin & Kacey Musgraves perform Rainbow 🌈 at the #iHeartAwards2019

IGGY AZALEA @IGGYAZALEA

Someone sent a vile of semen in the mail and the office assistant had to unknowingly open the package.

I -
Who -
🤮
FBI!!!

We have your DNA!
Idiot.
Hope you like the sex offenders registry

早幾個鐘先做完interview

Switch > KREAM >> Sally Walker

蛇后ig做乜？ 暗示新歌叫Butterfly?

I just want you to know... when there is NEW MUSIC, you’re the first one to know
GOD SHE’S AMAZING

笑死

前幾年佢媽媽先走咗，宜家到佢個妹

More interesting than her new song

喜歡sweetbox 路過
同宮本笑里合作saintvox 大愛

Katy Perry, on being asked wether she has an upcoming collab with Taylor Swift.

"Well, I'm making music with Zedd.... I'm OPEN OPEN OPEN".

Taylor now your turn!

即係365之後仲有新歌

做乜spotify播唔到sally walker
係咪spotify都要佢flop

12noon

好似有啲地方會出先 香港未夠鐘

MV coming out today

要stream爆

global timed release

準備轉VPN

轉vpn去返iggy故鄉

點解flop到咁mv經費都咁多

Taylor段acceptance speech

佢仲搞送錢貼送merch活動

Stream R.I.P. TO THE BS as y'all wait

I miss his voice

Taylor今早在ig貼出了一張相片
看來是tease新的音樂
後方有5張椅子 預計新single會在5天後釋出！
Swifties們期待新era嗎🐍🐍🐍

其實個filter好老土

好似啱啱興用ig嗰時啲人成日用嗰隻

但其實張相係EST19:00 po，點解tst唔推論做仲有五個鐘到00.00

係青春呀sweetbox
Cinderella, everything’s gonna be alright

你喜歡啦
一張相都可以作幾篇文

我都係 佢哋啲歌真係幾好聽 同埋MV都好睇過宜家嗰啲
Joe Jonas單飛出過嗰幾首就一般般

係果時流行既元素
到依家聽返有啲dated

Iggy Azalea - Sally Walker

Iggy Azalea - Sally Walker

Stream it bitches

Money 2.0?

Money = Sally Walker 2.0

Sally walker got better lyrics better flow

Worldwide Trends
9#SallyWalker

Ok but where's the vid sis

Two Door Cinema Club | Talk | March 18th

Little sally walker walking down the street

聽一次已經記得

IGGY AZALEA ⚰️ @IGGYAZALEA. 12 minutes ago
Currently uploading the video to the internet so might be an hour or two before its live. ill stay up with you guys until then xoxo

小朋友game來

吸妹妹fans童年回憶

[Official Release]

Sofia Reyes - R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta)

今日好正 Rita Sofia anitta 同iggy

DNCE >>>>>>>> Jonas brothers

搵返black widow聽下先

Cant agree

Anything with Joe

DADDYYYYYY

RIP Spotify NMF playlist 封面
華納睇來有心推

細個好鍾意lovebug
唔知點解早幾個月Spotify 冇晒啲歌 係咪轉咗label定點

everytime

Worldwide Trends
5 #SallyWaller

Brazil Trends
1 #SallyWalker
6 Iggy

YASSSSSSS
IGGY回春

今次真心高質 希望唔好再flop落去

點解好似有種喜劇細胞

sally walker snipper > whole song

Snippet x2 = full song

Iggy Azalea - Sally Walker (Official Music Video)

Only if the locals support her

屌

Post Malone ft. Roddy Ricch & Tyga - Wow. REMIX

Diva們Flop完多數都會開始喜劇化
期待一下Ari演喜劇啦

Ari唔好flop住

閘住你

睇嚟Iggy都係會繼續flop

No offense to Ari
只係想講Diva們最尾都係向喜劇之路進發唔係咒佢Flop

i dont really need the D
i need the money

A No No remix is out now

But this is a no no

Christopher - My Heart

岩岩聽左次
MV>CD>>>>>Remix

就咁聽 我突然之間覺得mo bounce 都真係唔係咁差

Bounce in the motherfucking house!
Mo bounce in the motherfucking house

原來轉咗thumbnail

真心覺得呢首好普通
Switch 屌打

Gaga IG 片 1B views

Switch最慘後尾無打單 mv又唔出出

睇完sally walker MV & 聽完lyrics

完全Bhad Bhabie Diss track

次次俾人偷偷地upload 個mv 都十幾萬m views
唉 垃圾Def jam

個MV好正

Wig snatched

BB100 we are coming

Bad Romance: 1,034,419,228 views
Tattoo Video: 1,002,110,026 views

Korean sweetie

Rita Ora - R.I.P. ft. Tinie Tempah

Sofia Reyes - R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta)

Phoenix dies twice

Btw MV後段係佢新歌 佢話係佢3rd fav of the upcoming album

Alok, Felix Jaehn & The Vamps - All The Lies

Broke bitch

Rita Ora confirmed to Music Feeds that she is recording her third studio album right now and that she's focused on finish it before start to work on her own fashion brand.

Rihanna 2.0 confirmed

New album 2029

聽到個beat諗起Ashanti首U Say I Say

其實轉thumbnail有咩意義
我見有唔少MV都會無啦啦轉，Despacito都轉過

想吸引人睇掛

夢回2002

Sally Walker個MV好抵死想睇Bhad會唔會激到再將嘢飲潑落Iggy度

哩排第一次聽都好鍾意佢哋carpool karaoke唱嗰幾首舊歌
睇wikia話佢哋好耐之前有買翻曬自己啲歌嘅版權 應該唔會無啦啦落架
所以應該係新label嘅原因先落咗架

Back to 2004雖然filter

A gente veio have fun~~~

Emotional cover of "Shallow" on Swedish Idol | Idols Global

估唔到係個男唱到高音

Lady Gaga's tattoo video is now the world's FASTEST video in HISTORY to surpass 1 BILLION views, achieving this milestone in only 29 days, surpassing @Adele's "Hello" record of 87 days!

It is also Instagram's first video ever to hit 1B views!

Adele sweetie

Adele已被列為失蹤人口

Sally Walker by Iggy Azalea has now entered the Top 20 of iTunes USA at #16!

She is coming

Madonna // Love Hard // May 2019

Her new album will be out this Summer (21 Jun - 23 Sep).

[Billboard]
Way-Too-Early Song of the Summer 2019 Breakdown: What Are the Best Bets So Far?

THE MAJOR CONTENDERS
- Jonas Brothers, “Sucker”
- Cardi B & Bruno Mars, “Please Me”
- Blueface, “Thotiana”
- Juice WRLD, "Fast"
- Normani & Sam Smith, "Dancing With a Stranger"

THE OUTSIDE SHOTS
- Ariana Grande, “Bloodline”
- YK Osiris, “Worth It”
- Mabel, “Don’t Call Me Up”
- Calboy, “Envy Me”
- Marshmello & Chvrches, “Here With Me”

THE TO-BE-DETERMINEDS
- BTS
- Drake
- Rihanna
- Billie Eilish
- Chance The Rapper

有miss vanjie

利申google result=/=my opinion

好似比人鍊住春袋咁
唔太識欣賞

I really wanted to be there yesterday but so many things have been happening and I need every second I can get in the studio so I can hopefully be there next time! My love goes to my @iHeartRadio fam I know they understand. I’m just tryna get it all together ❤️

就是明天！ 英國流行天后 @RitaOra 即將空降台北！ #芮塔歐拉 巡迴中百變的造型更是讓大家Super期待💃🏻！

不是來香港的話不要告訴我

17年已經係咁

似HUMBLE多啲

Glastonbury 2019 Lineup

Rihanna is reportedly going on TOUR this fall. This means that her new ALBUM is expected to be coming very soon!

Mike Strano: "Her management is looking to bring her to Kenya for a concert. We are looking at September 1 - October 31."

Maluma x Becky G

OH MY GOD

Sally Walker by Iggy Azalea has now entered the Top 10 of iTunes USA at #9!

This makes it her first single to achieve this ever since 2015, when "Pretty Girls" with Britney Spears peaked at #2 in the US.

原來之前真係flop得咁勁

“Girls Like You" becomes the sixth single in Hot 100 history to spend at least 40 weeks in the top 20.

第一張相條褲

Boner

我嗰陣都冇發現

Maluma
J Balvin

Meghan Trainor and Years & Years have been announced as headliners for La Pride 2019.

Other announced performers include MNEK, Ashanti, DeJ Loaf, Amara La Negra and Greyson Chance.

“Shallow” spends its 67th day at #1 on US iTunes. It becomes the longest-running #1 song by a female act in the chart’s history, beating out “Hello”, who held the record with 66 days.

Lauren Jauregui隻狗仔係iHeart Awards頒獎前幾日死咗

Europe doesn’t deserve queen

Sofia Reyes - R.I.P (feat. Rita Ora & Anitta)[Official Lyric Video]

Keane perform 'Somewhere Only We Know' - Comic Relief 2019

Making new music

Yes! Look at UK Europe should takes some notes

又嚟炒咗個團隊佢得唔得

佢啲歌唔差 好似早幾日俾Kelly Clarkson翻唱完btw R.I.P.

上次係電力供應問題 今次係因為bad weather關係導致只有一半嘅物資運到嚟場地 我諗都唔能夠怪晒佢團隊嘅

“"The adverse weather conditions which affected Irish Sea sailings over the last 24hrs resulted in only half the trucks carrying their equipment arriving ahead of the concert.

"Nicki Minaj apologises for any inconvenience caused to fans due to these unforeseen circumstances."

Kworb停止更新

隻狗仔仲要攞咗cutest pet呢個獎 都冇機會攞獎

唔怪得之我呢幾日都load唔到個網 定係我問題
但點解停止更新呀

大部分依啲service都唔會想俾第三方公開自己data

媽媽現身酒吧帶來爵士表演。。

My name

Kanye is problematic af
BUT he called you about it!
If you don't approve it, just say it when he was on the phone with you!

Don't tell me bullshit about how Kanye had different lyrics when he first called you.
You said you never received any calls in your first version of the story.

Just focus on making good music!

Atlantic Records allegedly has a program to “boost” their artists — a boost sends an artist’s name to a click farm where streams and social media likes/comments are increased fraudulently by workers. Artists involved in this program are Cardi B, Bhad Bhabie, Bruno Mars & more.

US iTunes:
1. Shallow
2. Sucker
3. Sally Walker
4. Sunflower

“Lucky You” by Eminem feat. Joyner Lucas has reached 100 MILLION views on YouTube. This is his 39th video to achieve this (32nd as lead artist).

Eminem joins Rihanna as the only lead artists in HISTORY to have 32 videos with over 100 MILLION views on YouTube.

The music video for “Sally Walker” by Iggy Azalea garnered over 3.9 MILLION views in its first 24 hours on YouTube.

SSSS

呢個紀錄真係莫名其妙得黎又好癡線

段mv dislikes多過likes

Release “started” now

The Maine - Without Me (Live at The Orpheum Theatre)

你哋唔好咁痴線得唔得

邊個咁大膽

痴漢

好明顯係呢度某位會員啦

Sam Smith comes out as nonbinary: "I am not male or female. Non-binary/genderqueer is that you do not identify in a gender. You are a mixture of all different things. You are your own special creation. I think I float somewhere in between — it’s all on the spectrum."

我睇錯話佢唱得1999

Iggy Azalea calls out Spotify for 'payola' as they didn't add her song "Sally Walker" to Today's Top Hits playlist!

Other songs released yesterday were added instead, even though her song was the most successful release yesterday!

Spotify hasn't tweeted about Iggy since 2014

According to HDD, Billie Eilish’s debut album “WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?” is challenging and could dethrone Ariana Grande’s “thank u, next” (360,000) as the biggest US debut of 2019.

Billie’s album will come out next Friday, March 29.

Spotify真係。。。

Spotify Global

52 R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta) by Sofia Reyes 1,480,411
59 No New Friends by Sia 1,392,866

The Cranberries - The Pressure

The Cranberries - All Over Now

The Cranberries NEW ALBUM 26th April

Foals - White Onions

H.E.R. - Think (From the Motion Picture ‘What Men Want’)

an ordinary pop song 不過有幾個位聽聽下以為聽緊P!nk 尤其係chorus

So where’s Sally Walker

10m In 48 hours. Her fastest

6 years ago today, Tove Lo released “Habits (Stay High)”.

The song peaked #3 on the Hot 100, is 5x PLATINUM in the U.S, and sold 10 MILLION copies worldwide.

walking down the street

Marina For V Magazine

She didn’t know what to do, so she jumped in front of me

My bitch

我覺得原版好聽好多
但唔知點解remix版 hit咁多

唱唱吓歌成對tits show哂出黎
真係前無古人 後無來者

點解bitches喺美國冇反應

Sally Walker真係洗腦到喊

remix版tune到把聲

No drug like me

已經loop緊now that i found you 搭單loop返i really like you

Your type

as i said before, the real queen goes to ALL THAT

CUT TO THE FEELING

Your type > cut to the feeling

I love my Bubblegum pop and I am not ashamed of it!

Longest running #1 hits on global Spotify (days)
rockstar 113
One Dance 101
Despacito 101
Shape of You 98
Closer 82
God's Plan 74
Lean On 73
Work 63
Uptown Funk 63
7 rings 57
In My Feelings 57

Day 2
55 R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta) by Sofia Reyes 1,345,022
126 No New Friends by Sia 808,633

Sally Walker

Day 1
662,000
Day 2
571,000

Electric Chair for Spotify

Final prediction:
1. 7 rings (+1)
2. Sunflower (+2)
3. Please Me (=)
4. Without Me (+1)
5. Wow. (+2)
6. Sucker (-5)
7. Happier (+1)
8. MIDDLE CHILD (+1)
9. Shallow (-3)
10. High Hopes (+2)

Sunflower聽到我好不安

LG6 係咪會玩 Gaga 嘅一面

如果係Born This Way 2.0就正

4個字母 = 4月

利申準確率高過TStwFanPage

Next year?

我已經準備好到時quote返自己

Ava Max calls Rita Ora a “new artist”

electric chair
Ava Max one hit wonder confirmed
she cancelled

High Hopes好穩固

順住個勢出首週數字應該會好好睇

同埋之前影嗰輯黑白相應該都關事

A new artist calling someone who has been in the game for 7 years “a new artist”
We have to laugh

JAZZ!!!!!

who sent you? (錯channel

首單ft Tony爺爺

首單係 ft RiRi

係真就好

BB200:
1. Juice WRLD - Death Race For Love
2. Ariana Grande - thank u, next
3. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
4. Maren Morris - GIRLS
5. Queen - Bohemian Rhapsody
6. A Boogie Wit Da Hoodie - Hoodie SZN
7. Post Malone - beerbongs & bentleys
8. Gunna - Drip Or Drown 2
9. Drake - Scorpion
10. Travis Scott - ASTROWORLD

Lana Del Rey’s “Born To Die” is the LONGEST CHARTING female debut-album on the Billboard 200 of all time with 316 weeks!

“Born To Die” is also the BEST-SELLING debut album by a female artist this decade with global sales of over 10 million copies.

legend

Surprise~

More!

April LG6 lead single
July or August LG6

真定假

Rumour:
LG6: Self-titled
Lead single out March 28 (her bday)
Lead single ft Rihanna

美妝Divas

Beyoncé will reportedly drop a NEW SOLO ALBUM this Summer with a women's rights theme!

The Sun reports that she has already completed 3 'fierce dancefloor' songs, "which are all about women supporting women and lifting each other up".

But The Sun isn’t reliable

Coming to top the chart for 3729639180 weeks
Hide our favs

佢個enigma concert 三四五 七八九月都係空既
一定有搞作

Taylor Swift is the first artist since The Beatles to have 4 consecutive albums top the Billboard 200 chart for 6 or more weeks:

1. Fearless (11)
2. Speak Now (6)
3. Red (7)
4. 1989 (11)

Omg omg omg

Robyn姨新碟愈聽愈正

首歌出咗咁耐先出mv

過晒氣先出做乜鬼 新歌又唔出

Big floputation, big floputation, ohh you and me we’ve got BIG floputations, ahhhHHHH

信曬頭兩句唯獨是最尾嗰句

Katy Perry will be honored with the 'Inspiration Award' at the DVF Awards for her LGBTQ activism and work as an UNICEF goodwill ambassador!

The event will take place on April 11 in Brooklyn!

Panic! At The Disco - Dancing's Not A Crime (Official Video)

Gosh that’s hard

Lana Del Rey is still releasing her new album "Norman Fucking Rockwell" next Friday, March 29th, according to Vulture's new article published today!

The album will have 13 songs & describes it as moody with an Old L.A. acoustic feel.

Hmmmm seems not next Friday

Maren Morris' 'GIRL' logs the largest US on-demand audio streaming week ever for a country album by a female artist (23.96 million).

With Krippy Kush Remix, Nicki Minaj is now the only female rapper to have a song certified 16x Latin Platinum by the RIAA.

Fuck I just listen it the first time and I kinda like it

BB100:
1. 7 rings (+1) *re-peak*
2. Sunflower (+2)
3. Without Me (+2)
4. Please Me (-1)
5. Wow. (+2)
6. Sucker (-5)
7. Happier (+1)
8. MIDDLE CHILD (+1)
9. Shallow (-3)
10. SICKO MODE (=)

Is GIRL a country album
I like this album but it just doesn't sound like country

"Shallow" returns to #1 on the Digital Song Sales chart for an eighth week (34,000 sold).

It's the longest running #1 since "God's Plan".

"SICKO MODE" is one week from tying the record for longest running Hot 100 top 10 in history.

Cardi B has now spent two cumulative years in the Hot 100's top 10.

Stupid Deep MV this week

Daddy

Hopefully not
She will definitely be overshadowed by billie if she releases it on mar 29

真

Iggy Azalea’s 3 day old music video for “Sally Walker” is expected to out-view her 1 year old music video for “Savior” by tomorrow!

做乜savior得19M views咁陰公

愛莉安娜大杯居然冇係tour唱thank you next同sweetner裡面最好聽嘅歌

我宣怖tour被取消

better off / ghostin

唔唱哂兩隻碟嘅話，踢呢兩首不意外啦
high唔起，成績又唔係特別好

唔洗睇返舊post都數到啲出黎
甜xx
宇宙xx

Poc
likekids
DLLMOL79
單機畢業生
....

Imagine

“During the soundcheck Q&A, Ariana confirmed “Imagine” was too heavy for her to sing live.”

唔洗入我數 我同維尼係無辜嘅

Let’s focus on the news / songs more

最近發掘返modest mouse
幾好聽

因為Sucker先去聽一次Jonas Brothers成個discography Jonas LA好好聽
同埋聽得出佢哋離開咗上個label之後好頹

近排Loop緊啲同名歌

The Fray - Over My Head

Judah & the Lion - Over my head

Sofia Reyes - R.I.P. (feat. Rita Ora & Anitta)

Rita Ora - R.I.P. ft. Tinie Tempah

你個soundcloud account整得耐過AG5

the light is coming死開俾better off或者Honeymoon Aveneue入嚟得唔得

No
因為要give back everything the darkness stole

the light is coming好乾同埋get well soon埋尾會完美啲in my head replace埋make up就更加好了

R9出咗佢都唔會整

追擊模式

gws / better off / ghostin太emotional 佢唱唔到
imagine太heavy佢都唔唱 希望個歌單會因地區唔同轉下

新舊R.I.P.

希望大家唔好成日都咁留意我

I think
About you
All
The
Time
24
7
3
6
5

Ooh, ooh ooh ooh
Are you gonna be the one?

Two Door Cinema Club - Talk (Official Video)

R.I.P. x SWALLA [Mashup]

又幾夾

自己基就拉埋人落水

偷偷地啦仲話你知

AG6都嚟緊啦

佢真係好好笑

以往有冇歌手出/參與過兩首完全一樣名但唔同嘅歌

唔好嬲唔好嬲 大家都係hehehaha搵水吹搵水抽咁啫

anyway,

Lady Gaga - Fashion / Fashion!

雖然唔係exactly一樣
要完全一樣真係唔知

“R.I.P.” has outpeaked “Girls” on US Spotify and is now RitaOra’s highest charting song there since “Black Widow”

有 例如emi，Solo分別有兩首歌，一首分別係2008年第一隻碟Don't forget(非主打)，而另一個大家都知同Clean Bandit合作果個

*Demi*

Grimes Announces New Album Miss_Anthropocene
Her upcoming record is “a concept album about the anthropomorphic Goddess of climate Change”

Madonna同Kylie都有

嘩屌好彩冇買
#cardib

叛變

本身仲想去睇
好彩無買到

Queen of cancelling shows

如果我買埋機票去既話
我即去stream invasion of privacy

今次連藉口都冇

Stream緊sally walker la

Top 100都入唔到

又唔好咁委屈自己對耳🙉

Cardi B, Lili Reinhart, Keke Palmer, and Julia Stiles join Jennifer Lopez and Constance Wu in the cast of the film, Hustlers, which follows a crew of savvy former strip club employees who band together to turn the table on their Wall Street clients.

Ariana Grande is the first and only female artist this decade to have all five of her studio albums certified PLATINUM or higher in the US.

Hello hello hello, I’m sorry I’ve been absent - I’m writing this album for you, and when I’m not, I’m looking for adventures that will inspire me🌻🌻🌻 I love and care about you guys, always

According to Billboard, “We Found Love” by Rihanna is the biggest Hot 100 hit by not only a female artist, but by a black artist as well this decade.

Why Don’t We & Macklemore - I Don’t Believe In This Club

Lineup

Biggest Hot 100 hits of the decade so far:
1. Uptown Funk
2. Party Rock Anthem
3. Shape of You
4. Closer
5. We Found Love
6. Somebody That I Used to Know
7. Despacito
8. Rolling In the Deep
9. Girls Like You
10. Call Me Maybe

Wtf this list is cancelled

"Girls Like You" has now surpassed 2 billion views on YouTube.

It's the third fastest music video to reach this milestone.

Ari
Flume
Gambino
Top
Sigrid
Honne
RL Grime

This lineup is fking litttttt🔥🔥

Post Malone - "Wow." (Official Music Video)

#10

4 7 9

Lizzo ft. Missy Elliott - Tempo

Little Mix surpasses the Spice Girls and are now the BEST-SELLING girl group in UK HISTORY, selling over 16 million records in the UK!

Albums with the most weeks in the top 10 on the Billboard 200 this decade:
'21' 84
'1989' 59
Divide 53
X 44
Blurryface 41
Frozen 41
In the Lonely Hour 41
24K Magic 40
beerbongs & bentleys 38
Stoney 36
DAMN. 36
'25' 36
Views 35
ANTI 33
Greatest Showman 33
'My World 2.0' 31

Taylor Swift is now the FIRST Western artist in HISTORY to have an album certified 3x DIAMOND in China!

3x Diamond is China's HIGHEST certification ever! The album sold around 1.5m copies in China.

Zara Larsson // Don’t Worry ‘Bout Me // Next Week

GIVE ME RYAN LEWIS

Rip to the bs

girls like you

besides 1 5 6 8 10
others

今朝m記食早餐聽到365

Still flop

It's coming for blood

YouTube (past 24hrs)
14, Zedd, Katy Perry - 365 (Official), 2,866,561

2019/03/15 638,556
2019/03/16 630,954
2019/03/17 1,023,628
2019/03/18 2,009,857

Anitta
April 5th I release my first trilingual visual audio album. English, Spanish, Portuguese. 10 songs, 10 clips, 10 Anitta's. All at once. Wait. KISSES.

佢同Rita好似仲有一首collab

Early prediction:
1. 7 rings (=)
2. Wow. (+3)
3. Sunflower (-1)
4. Without Me (-1)
5. Please Me (-1)
6. Happier (+1)
7. MIDDLE CHILD (+1)
8. Shallow (+1)
9. Going Bad (+5)
10. Thotiana (+1)

90. Sally Walker (new)

Under top 100:
- R.I.P

Queen promoting everything except music

Despite only debuting this decade, Nicki Minaj now has the MOST singles (41) certified PLATINUM or higher by the RIAA of any act.

澳門

Sally walker同R.I.P.

RIP美國市場只係bonus

Rip sally walker rip iggy

Updated

我覺得Sally Walker唔差 點解成績咁差

媽媽快啲出新歌
首單真係ft Riri就#1預定

屌 westlife tour 唔黎hk

Marshmello & Zara Larsson // Wow
Dates TBA

佢幾百萬首collab都唔知幾時先出到
Where is Wake Up With You feat. Rita Ora

Prince Charles & Prince Harry both hail Rihanna as a global style icon and 'one of the most influential recording artists of her generation'.

“The most famous living Bajan of all, Rihanna, has gone on to be one of the most influential artists of...or so my son Harry, tells me!”

Lana responding to her fans

都要去

Normani @ Sweetener World Tour setlist:
1. Checklist
2. Waves
3. One In A Million (by Aaliyah)
4. Rihanna Medley:
(Diamonds, Where Have You Been, We Found Love, Run This Town)
5. Fifth Harmony Medley:
(Work Form Home, Worth It, Boss)
6. Dancing With A Stranger
7. Love Lies

Logic // Confessions Of A Dangerous Mind (Album) // Friday

Alan Walker, Sabrina Carpenter & Farruko - On My Way

Best selling digital female artist of all time:

#1. Rihanna (251 MILLION)
#2. Beyoncé (166 MILLION)
#3. Taylor Swift (153 MILLION)
#4. Katy Perry (135 MILLION)
#5. Lady Gaga (121 MILLION)

嬲呀屌

香港=落後地區

不過星期六都好啲

Madonna - Like A Prayer (30th Anniversary)

多咗首大概冇咩人記得嘅Supernatural

唔知係咪棄左

Own songs not enough

Bola Rebola?

Jay-Z's 'The Blueprint' is the first recording released this millennium to be selected for preservation in the National Recording Registry by the Library of Congress.

Camila Cabello & Alejandro Sanz // Mi Persona Favorita

Spanish song
The song will be upbeat its music video is already filmed and edited.

Ciara's new album is titled "Beauty Marks", and she is expected to release her single "Thinkin' Bout You" this Friday!

Her album will feature collabs with Kelly Rowland, Macklemore and more!

真心嬲 有咩理由係去澳門都唔黎

有澳門咪算好
搭船/車已經過到去，一般歐美歌手去港澳演出都係二揀一架啦，睇下某rapper嘅tour成個亞洲得一場仲要cancel埋

Everybody turns to Latino pop

某rapper都算好㗎喇早兩個禮拜通知
好多外國artist 去大陸artist 成日都係臨開show前幾日先通知取消

7月呢D時間........

屌啦 唔係好想去澳門睇

聖母艾薇兒 定 修女艾薇兒

Jon Bellion - Stupid Deep [MV]

🏹💔🥀03/27/19🥀💔🏹

DOWNHILL LULLABY

Rihanna has registered a new titled "Gwan Look Pon It" on BMI.

The song was co-written by Riri herself and Derrus Rachel (who produced Desperado, Needed Me, Woo).

Marina // Orange Trees // tomorrow 5PM GMT

Shawn Mendes reveals that he interrogates and needs to approve of his sister's boyfriends, before she starts dating them!

“All boyfriends will have to go through me first, I’ll have them facetime me, the interview process to see if he’s passing”

break up with my sister, I’m bored

P!nk - Walk Me Home

X Ambassadors - BOOM

Panic! At The Disco - Dancing's Not A Crime (Official Video)

Steve Aoki - Why Are We So Broken feat. Blink 182 (Official Video) [Ultra Music]

“Fancy” remains as the longest-running #1 single by a lead female rapper and female collaboration on the Billboard Hot 100 this decade.

Hozier - Almost (Sweet Music) [In New York City]

Why Don't We & Macklemore - I Don't Belong In This Club [Official Music Video]

Catfish and the Bottlemen - 2all

Jennifer Lopez ft. French Montana // Medicine // April 5

Special Olympics World Games Abu Dhabi 2019 Anthem – Right Where I’m Supposed To Be
(Ryan Tedder, Avril Lavigne, Luis Fonsi,

未貼出嚟都知有人覆呢個

it's just a fenty product name

shit
岩岩係ig睇到
睇黎我真係唔可以再coming soon
定係我還是應該繼續coming soon等各位失蹤人口陸續回歸

其實J Low可唔可以退出歌壇做返真人秀明星
佢依家啲歌真係唔掂

Yo quiero, yo quiero dinero, ay

Rapper Lupe Fiasco puts his former label, Atlantic Records, on blast, claiming that they hired ghostwriters and have bought songs from other artists. Their signed artists don’t have publishing rights and/or can’t claim royalties of their hit songs because they didn’t write them:

Well somebody is getting fired

According to Page Six, Cardi B has trademarked her signature phrases: “Okurr” and “Okurrr”.

P!nk // Hurts 2B Human (Album) // April 26

your comment

因為冇歌好偷

Did I lie?

Billie Eilish's biggest Hot 100 hits:
#1 when the party's over
#2 bury a friend
#3 lovely
#4 ocean eyes
#5 idontwannabeyouanymore

six feet under

Dan + Shay & Robin Schulz - Tequila REMIX

papi italiano

Tame Impala 表示一小時內有新單曲
source: ig

15mins

上歌兩個po段snippet 唔錯

4mins

Tame Impala - Patience

Zedd & Katy Perry - 365 REMIXES - EP

Becky G - Green Light Go

a fucking bop!!!!

有冇人同的一樣好鍾意聽bbc live lounge cover
之前the 1975 cover ariana 極難聽
但岩岩聽到呢首cover 好撚正

跟著聽堆佢隻debut album 好正
個人都

BBC live lounge
Paramore cover Drake首passion fruit

charlie puth cover shawn in my blood 正到

Hozier

期待中嘅album如果有漏請補充

Khalid - Free Spirit (5 April)
Norah Jones - Begin Again (12 April)
The Cranberries - In The End (26 April)
Catfish and the Bottlemen - The Balance (26 April)
P!NK - Hurts 2B Human (26 April)
Lana - Norman Fucking Rockwell (soon)
The 1975 - Notes on a Conditional Form (soon)
Foals - Everything Not Saved Will Be Lost – Part 2 (soon)

Tame Impala - tbc
Carly / Miley / Mama / Snake / Katy / Adele / Bey - tbc
Alicia Keys / John Mayer / Britney / Black Keys / Killers 都有啲機
...
...
...
AG6
...
...
...
Robyn Fenty - delay no more

其實今年個壇都真係幾勁幾震撼
Camila Ed Sheeran Sam Smith下年?!

He wants that D suit!

Camila應該下半年
AG6 this year and AG7 next year ok

佢真係好鍾意花花咁

Lana del rey - NFR
29 March? 80%應該都唔會係

LG6

Confirm咗啊係29號

仲以為搵到男友

Lizzo - Tempo (feat. Missy Elliott)

Local Natives - When am I gonna lose you

Tinashe
The Weeknd
Banks

咁都叫難聽
咁呢個giaw cover叫咩

Singer-want-to-be

Mariah Carey - A No No (Remix) ft. Stefflon Don

我寧願聽The Distence

oHOhOHohoHohOHOhrange

個orange仲要唱到有啲甩beat
感覺上比handmade heaven, superstar更差

新era出嘅歌完全唔啱我口味
我都係聽返froot算

Sofia Reyes, Rita Ora & Anitta Join Forces For A Forward-Thinking, Trilingual Empowerment Anthem

the dean終於評ariana grande
sweetner A-
TUN B***

TUN大致同意
sweetner就。。。

Well electric chair

to az26

“FourFiveSeconds” by Rihanna, Kanye West & Paul McCartney has been certified 2x PLATINUM in the UK.

Rihanna earns her eleventh multi-platinum certified single in the UK, breaking her tie with Ed Sheeran as the act with the most multi-platinum certified singles in UK HISTORY.

R9 其實講到真係好似今年出，據聞會好似lemonade咁係視覺專輯，主打dancehall

lana其實一直都唔講確實release date睇黎三月尾有啲危，因為要詩集行先

媽媽今年應該有新era, 希望造型，音樂，品味返哂黎

P!nk真係唔好再比政治正確心靈雞湯作品我，真係好唔掂

仲有吸血鬼週末，tame, 但比起舊人我比較希望今年有啲勁爆新人，就好似十年的媽媽一樣

希望今年同十年前一樣四處開花

Ariana Grande's "7 rings" now ties Rihanna's "Work" as the longest running #1 in global Spotify history by a lead female artist (63 days each).

諗起媽媽無端端比新歌我地聽 嗰下真係好震驚

Billie Eilish breaks the all-time RECORD for the most pre-adds for an album in Apple Music HISTORY as "When We All Fall Asleep, Where Do We Go?" received over 800,000 pre-adds globally on the service!

紅到咁

Cant wait to see billie having her first hot 100 top ten single

屌instagram唔係以為係bot下話？

可能條片太短你睇個caption已經夠Loop十幾次
所以拎走左佢自動loop嗰堆views...掛

Sebastián Yatra - Cristina

DJ Khalid // Father of Asahd (Album) // May 17

Papi!

咁都得，雖然其實呢啲record 有冇都冇乜特別

Gaga's 1B views insta video went down to 8 million making it the biggest decline in numbers in history of social media.

GAGA’S NEW RECORD ! She still winning

咁都可以講成一個紀錄

Adele & J Law seen at a drag show

有announcement唔代表真係會出首歌，出咗首歌都唔代表Masochism會出

小姐，改番自己google Drive password先

懶女人幾時出碟好想今年新生代Diva可以齊腳

next album: 45

佢d style又唔似會咁紅得起

Ariana Grande’s “7 rings” has officially broken Spotify’s all-time record for the longest #1 run by a lead female artist, with 64 days on top. It has occupied the top spot of the chart every day since its release.

Main pop girl tingz

‘thank u, next’ by has surpassed 2 BILLION streams on Spotify. This is her third album to achieve this.

Ariana Grande’s ‘thank u, next’ becomes the fastest album by a female act to surpass 2 BILLION streams. It achieved this in just two months, breaking the previous record of 10 months set by Cardi B’s “Invasion of Privacy”.

She becomes the first and only female artist to have three albums with over 2 BILLION streams on Spotify.

Fastest albums in HISTORY to reach 2 BILLION streams on Spotify (days):

•Scorpion (11)
•thank u, next (44)
•Purpose (69)

UK single charts:
1. Lewis Capaldi - Someone You Loved
2. Calvin Harris & Rag’n’Bone Man - Giant
3. Mabel - Don’t Call Me Up
4. Tom Walker - Just You And I
5. Jonas Brothers - Sucker
6. Ariana Grande - break up with your girlfriend, i’m bored
7. Ariana Grande - 7 rings
8. Dave ft. Burna Boy - Location
9. Lauv & Troye Sivan - i’m so tired...
10. Dave ft. J Hus - Disaster

82. Iggy Azalea - Sally Walker

btw 佢令我醒返起呢首歌
Fool's Garden - Lemon Tree

New pop girl confirmed?

xtina好撚正 撚尻啲顧客

我會開心到震

佢個look真係一時唔錯 一時柒到飛起
呢張叫做好返啲

Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born' soundtrack has now sold over 1 million pure copies in the US.

It's Lady Gaga's first album to achieve this since 'Born This Way'.

Orange tree>superstar>handmade heaven
but so far its still mehhhh

The new 'it'

Well someone need to explain this
係大家唔鍾意佢定係我嘅comment問題

我禁左負皮係因為我麻麻地佢

難得feat左baby多左咁多人識 又吹到新era is her best wtf is this

Will Young - All The Songs (Official Video)

老左好多
對上一次聽佢既歌仲係佢jealousy個era

City Girls - Senior City Girls Twerk (Extended Version) ft. Cardi B

Clean Bandit – Mama (feat. Ellie Goulding) [Acoustic]

Lady Gaga was spotted filming what appears to be a music video in NYC.

媽媽is coming to Slay

Can’t wait

I DONT GIVE ANY EXPECTATION TO WHAT MAMA DOES. SORRY.

MsMojo: Top 10 Best Rita Ora Songs

Anywhere #8 ?!

Robin Thicke - That’s What Love Can Do

好聽

DELETED!!!
Deserves top 5

失蹤咗好耐

delete it fat
before i fuck you up
anywhere deserves to be #1!

Ally Brooke reveals that her DEBUT ALBUM might be released this fall (Sep - Dec)!

She describes her new songs as 'very fun, empowering' and she is currently 'looking for a really good ballad'.

Cardi B reveals that she will be writing and releasing an autobiography soon!

She also revealed on an Instagram live today, that she had a very traumatizing past between the ages of 18 - 21 when she was a stripper.

“I would like to work with Lady Gaga, I think what would be the most successful hit in my career, I hope it takes place soon” — Calvin Harris talking about working with Lady Gaga in the near future

Lil Kim // 9 (Album) // May 17

"thank u, next" by Ariana Grande has reached 9 MILLION likes on YouTube. It is the fourth most liked video by a female artist on the platform.

7 years ago today, Kathy Perry released the reissue of her successful album ‘Teenage Dream’!

‘Teenage Dream: The Complete Confection’ spawned the number one hit ‘Part of Me’ and ‘Wide Awake’ which peaked at number two.

Wide Awake deserves no.1

Typo

Calvin好似shade過媽媽

“Seems to be trendy lately to talk shit about ‘lady gaga’ when your albums/singles drop. Y’all should live off your own hustle.”

Final prediction:

Adele reveals that she is currently working on her NEW ALBUM.

Her new album is reportedly 'risky' and is expected to be out in 2019!

"I am in New York, I'm working!" - March 23rd at a NYC gay bar

At the Turin, IT, Q&A for his tour, Shawn Mendes revealed he may be starring in a movie soon.

"I think there will be one sooner than you guys think!"

sally walker

BB200:
1. Juice WRLD - Death Race For Love
2. Ariana Grande - thank u, next
3. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
4. A Boogie Wit Da Hoodie - Hoodie SZN
5. Queen - Bohemian Rhapsody
6. Post Malone - beerbongs & bentleys
7. Drake - Scorpion
8. Travis Scott - ASTROWORLD
9. Meek Mill - Championships
10. Gunna - Drip Or Drown 2

Flume - Voices (feat. SOPHIE & Kučka)

SOPHIE - Is It Cold In The Water? (Flume & Eprom Remix)

Flume - How To Build A Relationship (feat. JPEGMAFIA)

🔥🔥

Flume - Hi This Is Flume (Mixtape)

聽左一次幾好聽

Becky G - Green Light Good (Audio)

聽講P!nk同Imagine Dragons 註冊咗首新歌“Hustle”

我都記得有大約係話媽媽唔識edm

其實我覺得本身Taylor Swift喺二月尾真係有舉動 for lead single，可能真係如Tst講 因為sucker嘅commercial performance出人意表先會推遲咗

"Shallow" has now sold over 10 MILLION copies worldwide!

This makes it one of the only songs, released in 2018 to achieve this!

原來没有
從來都没有

風水輪流轉2012年先講I just won’t work with people(Gaga) I don’t like

#ido

d正皮係咪因為最尾果句

我覺得只係因為佢係Adele

iggy之前打哂飛機咁
唔知佢見到咁嘅成績有咩反應

分分鐘99都冇

Flop得好快頭幾日個勢都好似唔錯

Madonna // Indian Summer // May 2019

YASSSSS QUEEN

佢依加左都冇資源
quit左大公司，搵唔到電台播

其實比起Sally Walker
我更加期待mv最尾嗰首

she deserves better now
雖然之前小小紅個時9唔搭8

LG6同佢硬憾就好笑

好似話已經準備/拍緊“Started”
即係mv後嗰首歌
希望佢有好成績

Rita Ora sings "Only Want You" Live in Concert Today Show 2019

好多Diva今年出碟
如果Adele唔出碟下年Grammys就好睇 應該會好睇

Female artists with the most 7+ week Hot 100 #1 hits:
Mariah Carey 4
Rihanna 4
Beyoncé 3
Adele 2
Ariana Grande 2
Janet Jackson 2

"Shallow" remains at #1 on the Digital Song Sales chart for a ninth week (32,000 sold).

It's now the longest running #1 since "Despacito".

Shallow升返

今次live好正正

Billboard Hot 100: #62(new) Sally Walker, @IGGYAZALEA.

better than predicted result

回春成功
但下星期就

March 28

Ariana x Kendrick Lamar

正

7 rings之後做開有條癮咁

Camilla

終於睇完reputation tour film

This is Why We Can't Have Nice Things嗰段好正

咩癮

Hip hop

In 2018, Billie Eilish said that she never cried so much when she heard a song & decided to keep the song's name a secret. Recently, fans asked her & she revealed it was “Tell Me You Love Me” by Demi Lovato!

關咩事
佢不嬲都有搵開rappers合作架啦
一個好姊妹+兩個前男友都係hip hop界嘅人

佢應該講緊首歌既風格

Someone get me我形容得差

A couple months after declaring that he was qutting music and accusing his record label of not allowing him to release music, Lil Uzi Vert returns to the studio.

The rapper is now signed to Jay-Z’s record label, Roc Nation.

Sia is now the FIRST female artist to have 5 videos with over 1 BILLION views on YouTube!

The music video for ‘Elastic Heart’ has reached 1B views on YouTube.

king of my heart先正啲鼓墟冚到
另外Don’t Blame Me出曬個蛇格
不過Delicate唱得好難聽

Justin stops the rumour about the jelena and jailey thing

btw點解佢ig story廿個鐘前po咗張疑似香港嘅相
同埋有中文字

佢個品牌要係開港開舖
See you soon HK

Deadline for eligibility at next year's GRAMMYs is now August 31 (1 month earlier than normal).

Cardi B is currently facing backlash for a video of her saying she drugs, robs, and r**es men.

People begin using the hashtag #SurvivingCardiB to trend this issue.

She’s too honest

點知新歌風格

rapes

好似美國一開賣 就即刻冇晒貨
估唔到會揀香港開
不如黎埋開演唱會

算啦，其實我覺得拍套電影嘅人已經好盡力幫Taylor修音，加background vocal同autotune，有幾段真係好明顯

And我覺得新歌入面表現得最差嘅應該係Dress，我明佢係想致敬嘅，但我相信係現場睇嗰時係冇人會知發生緊咩事

同埋估唔到Gorgeous同埋啲This is Why We Can't Have Nice Things呢兩首咁divisive嘅歌係tour入面會咁正

thank u,next啲歌好明顯trap influenced 尤其是音樂同埋啲verse
我唔識評音樂 但係聽翻Dangerous Woman嗰種production heavy嘅pop songs就會覺得好大對比
佢自己連出歌都就嚟想跟rappers 想幾時出就幾時出 應該係label唔想咁做

And AG6 is coming too? or maybe just release the unreleased song

Justin Bieber becomes the first artist to have five songs with over 1 billion streams in Spotify history.
(Despacito Remix, Love Yourself, Sorry, Let Me Love You & Cold Water)

Billboard suggests that Ariana Grande may be a contender for Record of the Year at the 2020 GRAMMY Awards with her recent #1 smashes “Thank U, Next” and “7 Rings”.

Dinah Jane - Retrograde

Well好似有啲突然

Cardi B still receiving backlash after an apology she made

Kane Brown ft. Becky G // Lost In The Middle Of Nowhere REMIX // March 29

Female rappers by total weeks on the Billboard 200 and Hot 100 (combined):
Nicki Minaj 1,540
Missy Elliott 649
Cardi B 442
Lil' Kim 394
Eve 370
Iggy Azalea 255
Trina 206
Foxy Brown 203
Queen Latifah 185
Lauryn Hill 166

揾人救下我

Dean Lewis - Stay Awake

好肯定個結他riff起其他地方聽過
有無人認到

屌
諗到啦
Ariana Grande - One Last Time

US chart preview (via HITSDD): Ariana Grande's 'thank u, next' currently leads race for #1 album with 60-65k

Juice WRLD 58-63k | Nav 52-57k (#3; career best rank) | Rich The Kid 38-43k

仲以為係呢首
Harry Styles - Sweet Creature

無咁似

頭先Spotify一播俾我聽就順口唱左句 I’ll let you go
但諗左好耐先load到係邊首歌

同埋Ava Max -So Am I 啲勵志歌詞真係行貨到無人有
聽到好尷尬

Arianator confirmed

More festival lineup

咁快又出新碟 今次係咪又全部single

Well 我覺得似呢個

Mariah Carey's 'Caution' re-enters this week's Top Album Sales chart (US).

It's now her longest charting release in nearly a decade.

劣質版sweet but psycho

真係好普通聽返sweet but psycho

Kevin > Nick

LG6 snippet?

Avicii’s Family Launches Mental Illness and Suicide-Prevention Foundation in His Memory

呢個style不了

FLOP ALREADY

人地話哂都係umf close artist
比吓面好

it sucks

佢正過另外一個

GURRRRLL ARE YOU BLIND
HE LOOKS ANGRY AND ALWAYS LOOKS LIKE HE SMELLS SOMETHING FUNNY

I am not saying you are wrong but you are wrong.

之前冇留意佢地樣，淨係知唱果條友個樣young d，另一個就留長鬚
但上面呢幅真係好核突

regardless of his past days and gossips 自從佢出咗Purpose之後越嚟越欣賞佢 雖然佢而家仲面對緊低潮期 但香港地市道咁艱難佢都肯dump舊錢嚟香港投資 證明佢喜歡接受挑戰 更加欣賞佢
雖然你亦都可以話佢有錢冇掟洗 but anyway~

Emeli Sande - Sparrow

其實emeli sande都keep住高質

佢個樣好易認

Murderer

要洗洗眼

你地係咪蘋果照妖鏡啲記者來

That’s why he plays at the back

唔好乘機po佢

今日係著名喜劇演員牛咪咪嘅anniversary 奉上最新牛化街拍

希望今年花蝴蝶可以再出返黎啦

聽日就到媽媽生日 唔知會唔會真係出新歌呢

無雪地靴同小品眼鏡

負皮

單飛嘅話佢應該會迅速收哂皮

Rosalía ft. J Balvin & El Gunicho // Con Altura // TMR

TMR

Ciara // Thinkin Bout You // March 29

But兩個一齊都唔見話好紅
係紅d歌

Sky Ferreira - Downhill Lullaby

Diplo // Hold You Tight // TMR

WHERE IS THE LSD ALBUM???

Diplo+Mark Ronson打造LG6

Silk City Bops after bops

Katy Perry will release NEW MUSIC soon, according to iHeartRadio president Jon Zellner!

Anitta // Kisses (album) // April 5

Each track has its own music video and each song represents a different type of Anitta that exists within her. Everything will be released on April 5th.

Tracklist:
1. Atención
2. Banana
3. Onda Diferente
4. Sin Miedo
5. Poquito
6. Tu Y Yo
7. Get To Know Me
8. Rosa
9. Juego
10. Você Mentiu

Kelly Clarkson - Broken & Beautiful (from the movie UGLYDOLLS)

Sweet but psycho 終於上到top 20

我哭了，希望大家可以聽聽

媽媽生日快樂！！！！！！
希望今年LM都有勁爆新歌可以聽，然後極速回春

And we’re ready for this

Ashley Tisdale // Symptoms (album) // May 3

riri咁瘦嘅點解

Khalid // Self // Today

2 songs:
Hold You Tight

Bubble Up

Charli x Diplo

肥左有肉都好正

佢隻headstrong成隻碟都好正我好鍾意
guilty pleasure

HSM個陣

I WILL TOTALLYBANG HER

Early prediction:
1. 7 rings (=)
2. Sunflower (+1)
3. Wow. (+1)
4. Without Me (-2)
5. Please Me (=)
6. Happier (=)
7. Shallow (=)
8. Sucker (=)
9. Going Bad (+1)
10. MIDDLE CHILD (-1)

13. Dancing With A Stranger (+4)
16. Sweet But Psycho (+4)
17. Better (+1)
18. buwygfib (-3)
19. SICKO MODE (-6)
21. Girls Like You (+1)
23. thank u, next (-4)
27. Close To Me (+1)
53. Bad Liar (+6)

依家無左iTunes data其實已經更無參考價值

Ariana Grande & Victoria Monét // Monopoly // March 29

Bitch we just had an album 6-7 weeks ago

Ellie Goulding // In This Together (from the soundtrack “Our Planet”) // April 5

Well...

回歸日本了

Luke Bryan // Knockin’ Boots // March 29

Adele was spotted heading into a recording studio in NYC yesterday!

KFC promotional album

Russ - AINT GOIN BACK (Official Video)

Post Malone - "Wow." Remix feat. Roddy Ricch & Tyga (Official Video)

Logic - Bohemian Trapsody (Official Audio)

Post Malone is aiming at his forth #1

He really is
呢2個星期一炮過出晒original MV + Remix + Remix MV

我覺得Post Malone都算依家hiphop當道，音樂水準算高嘅歌手 rockstar都幾好 我覺得其實值Record of the Year

Haters stay pressed

Nicki會唔會激死

Mariah really knows them

ariana on the hit list

Who will be the next one
Wendy 1:5
Nicki 1:10
Demi 1:20
Unknown woman 1:999

2020
Electric Chair

佢地兩個終於有首正式release嘅歌

最好搵埋Rapsody做featuring

是旦啦
反正都係唔會有d咩成績架啦

Khalid - Self

P!nk - Hustle (Lyric Video)

A fake version of Lil Uzi Vert's 'Eternal Atake' has entered the top 10 on US Apple Music.

They’re thirsty

Pharrell x BlackPink

Jonas Brothers // Cool // April 5

The song will have a length of 2:47 and it was written with Ryan Tedder.

Some lyrics:
Oh I feel like Post Malone when I get home
Damn it I'm feeling so cool, oh oh oh

Jake Miller // Based on a True Story (EP) // March 29

36 Cochrane street, Central, Hong Kong
3/29 - 3/31

photo after live performance

Sigrid - Don’t Feel Like Crying (Official Video)

Sigrid - Don’t Feel Like Crying (Vertical Video)

P!nk - Hurts 2B Human
1.Hustle
2.(Hey Why) Miss You Sometime
3.Walk Me Home
4.My Attic
5.90 Days(featuring Wrabel)
6.Hurts 2B Human(featuring Khalid)
7.Can We Pretend(featuring Cash Cash)
8.Courage
9.Happy
10.We Could Have It All
11.Love Me Anyway(featuring Chris Stapleton)
12.Circle Game
13.The Last Song of Your Life

omfg dahhhhlinggggssss beef ends

I’m a complete professional queen of shade

wendy就收收皮啦 見風使舵 抵riri話佢

開始想像到佢哋嚟緊啲歌會係咩風格
Sucker好好聽 但係我都係鍾意佢哋2013年啲歌多啲

唔係出歌就好

ROSALÍA, J Balvin - Con Altura (Official Video) ft. El Guincho

Julia Michaels - What A Time (Acoustic) ft. Niall Horan

唔怪得俾人叫Gaga 2.0

Cage The Elephant, Beck - Night Running

Pink Sweat$ - Honesty (Official Music Video)
有冇人聽

Vol. 2 (new EP)

唔小心洗咗腦

April 26

Dan: I was lucky enough to work on this song with one of my favorite humans/artists in the world @Pink

“Hustle”

Billie Eilish - WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO? (Album)

cute

Billie Eilish - WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO

遲咗廿秒 炒車

我覺得新era出咗嗰幾首都幾好聽

Rapsody啲rap 對我嚟講係種blessing
聽完感覺好清泉

Little Mix were recently in the studio with music producer Kuk Harrell.

Kuk has won 5 Grammy Awards and previously produced albums for Rihanna and Cardi B!

渣ga

Collab now!

Westlife - Better Man

Sassy好正

Voices not matched. Thank you, next.

Rihanna teases NEW music fenty product!
Fenty Beauty April 5th

Alejandro Sanz & Camila Cabello - Mi Persona Favorita

Loved seeing all of your faces and performing for you here in Japan! I hope you are enjoying the new album!! Thanks for always supporting my music!

The Chainsmokers - Kills You Slowly

你想戒煙我地一定會撐你

期待套戲

G-Eazy, Blueface - West Coast ft. ALLBLACK, YG

睇住佢地flop真係好撚心涼

Billboard: GRAMMYs 2020 AOTY Top Leaders:
- Ariana, thank u, next
- Solange, When I Get Home
- Gaga & Bradley, ASIB
- Billie, WWAFA, WDWG?

Billboard: Lady Gaga Best 15 Songs:
01. Bad Romance
02. Poker Face
03. Telephone
04. Marry The Night
05. Just Dance
06. Million Reasons
07. Born This Way
08. Shallow
09. The Edge Of Glory
10. Speechless
11. Perfect Illusion
12. Alejandro
13. Monster
14. MANiCURE
15. You And I

Fastest albums in history to reach #1 on US iTunes:

#1 thank u, next (5 mins)
#2 Queen & reputation (6 mins)
#3 Sweetener (8 mins)
#4 WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO (10 mins)

I hate to say it Solange's latest album is a disappointment compared to her previous work

The Edge of Glory deserves a much higher rank

Billie

Where is Dance in the Dark and Scheisse

NAV - Price On My Head ft. The Weeknd

19個tracks得5個係過3分鐘

有冇人識The Veronicas
終於再有新歌

剩係聽過頭兩隻碟最紅嗰幾首single
新歌有返舊時陣teen味

untouched

留名

有排成日veronicas撈tATu啲歌聽

全盛時間

Jonas Brothers reveal that they were inspired by BTS & BLACKPINK for their comeback!

"Love BTS! When you really care about the visuals, which they do even like BLACKPINK who do so much with their visuals, stunning, it's art & with our video, we adopted some of that mentality!"

Bebe Rexha - Last Hurrah (Official Acoustic Video)

Marina ig tease多首新歌同之前果幾首差唔多
新碟

obssessed with this song

James Bay - Peer Pressure ft. Julia Michaels

Billie Eilish - bad guy

(ad) Palms: Unstatus Quo feat. Cardi B, Rita Ora, Ozuna and more...

bad guy is a whole bop!

歐美主流樂壇集中討論區29

個mv好正

Alessia Cara - Wild Things (Lost Unreleased Video)

哩條好睇好多

鍾意呢首多啲

Ciara - Thinkin Bout You [OFFICIAL VIDEO]